[iOS] NBA2K17 LIKHG+出世喇

如果有玩可唔可以入嚟一齊討論下

見撚到你個名